從銀髮族手中收到份好珍貴好感動嘅禮物...

話說星期三銀髮族遊行，我陪咗家母出去行
我哋前面有兩個叔叔
舉緊自己用毛筆寫嘅紙banner
我見佢哋行到身水身汗，
就喺後面幫佢地撥涼加傾咗幾句偈
點知行行吓突然有陣怪風，吹爛左張banner

叔叔之後送咗張banner畀我留念
話未來交畀我哋年青人
我應承佢，修補好之後7.21會帶埋佢出嚟

多謝你叔叔多謝所有銀髮族

7.21，有唔少銀髮族都會再出嚟遊行，
有啲甚至話想上前線位置，
作為同警察溝通嘅橋樑，保護年青人

年青人，係時候行出嚟答謝銀髮族嘅支持、
保護返佢哋
當然，最重要嘅係 真。守護香港

香港人，晏啲見

真係想講
銀髮族手字靚過我哋個啲好多
究竟係咩因素影響

第三個字寫甚麼？
還我？港

通識係公廁罪因走唔甩咖啦
我覺得係用電腦手機多，大家都打字多過寫字
有口字既字我係中6貪快由右至左後到而加都改唔返

全純黑色好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

唔好話毛筆
原子筆都少用
無練想靚都難

仲有一班港女字體
無咩人手字咁有霸氣

傻既都知係”香”啦下話

見過某d 正氣銀髮族 平時無野做
除左打太極 就係用打太極既節奏 氣息
開哂壇用大毛筆去練字

推

因為 渣呀

因為老一代有練字習慣
新一代教育就速成

一陣見

大陸仔咪唔知😂

咁都要標籤

出嚟啦喂出嚟啦喂！

嚟啦喂嚟啦喂

好重要